tsla 好好回歸內在價值$1100

諗住600 以下先買

又想燈返上去

個個都想等tesla跌再入貨
600以下有排等

Tsla一定唔會跌返三位數
有腦都知